召集酒店巴絲大家今年出幾多bonus

今年得2.75

巴打做邊間？我上年都有3今年小左